其實分左手想復合唔lur對方真係有用?

個個都話咩做好自己，唔lur佢
其實真係佢叫分手的話，你唔lur佢唔通佢會追番你?
你唔lur佢，佢寂寞未搵另一個，變相幫佢快d搵下一個人
你唔lur佢，佢未覺得原來飛左你個傻仔係無壓力唔洗負責的，一粒聲都唔出未仲睇唔起你
你唔lur佢，佢只會覺得原來你係無係段感情付出過真愛，只會更後悔點解哂左咁多時間同你一齊
試諗你飛左條女，條女喊都無喊，扮大方扮無野，天日就照常番工番學，仲周圍學野upgrade自己
你只會覺得條女原來根本無愛你，分左手仲開心左解脫左
明明你本身仲有少少內疚驚佢唔開心懷疑自己分得岩唔岩，依家見到佢完全無野無挽留
你就會覺得分手係岩的，對佢對你都係好事，你都要快d唔好為佢sad繼續move on
分分鐘你見到佢upgrade緊你都會想快d搵另一個女仔唔好比佢睇死
真係有用咩?

分手黎黎去去都係幾個原因

有三者
因為另一個人所以飛你，個刻佢最想你唔好煩佢
你仲要咁識做唔lur佢，佢未更安心咁去同第三者一齊
佢依家對個第三者有feel，唔通你努力左増加左自己價值佢就會番黎?
再講，增加價值至少係幾年的事，個時人地BB都生埋啦
如果想復合，最緊要比壓力佢，另佢因為要面而唔會咁快同第三者一齊
而唔係"投其所好"，一分手就扮無野叫佢"分就分，我完全無問題"
咁只會另佢覺得飛得好，飛左你原來唔洗付出成本，同第三者只會更明目張擔

因為你問題所以分
如果係咁，佢飛左你你又想復合本身就係佢高你低，求人的應該係你
你lur佢佢都未必會理你，唔通你唔lur佢佢會無啦啦求你
你又要自尊又要復合，根本無可能
好多人話你消失一排再改好左等佢見番你個時後悔
咁到底你係想佢後悔定想佢同番你一齊?
你消失一排，佢未又係要快d搵另一個取代你?
你縮埋一邊改，唔通佢會知會為你感動?

樓豬有冇拍過拖

見到隔離個post話唔好lur

希望大家可以理性討論，我原意係搵到最好方法可以復合番
祝大家可以追番自己的男/女朋友
殺盡所有狗公!

男人講分手lur就有用
女人講分手

因為人地係 lur 完先話你知冇用呀
lur lur lur...做到隻狗咁好咩

有用
lur到自己都憎埋自己一份

唔Lur 未必有用
但起碼 你有返自己 有返少少尊嚴

Lur 就一定無用
重要做cheap埋自己

你自己揀

岩岩分手唔lur係絕對有用
比對方同自己沉澱下
Lur佢只會令對方反感 自己都無尊嚴
對方講得分手證明佢應該覺得好辛苦想抖下氣
就算想復合都起碼隔幾個月先
對方仲有意思既話自然到時會理番你

分手唔應該復合
講完

最怕男人分手後仲lur
提出得分手而條女無再主動搵你既話，一定係考慮左好耐先講（唔計第三者）
就算條女心軟同番你一齊，個問題都無解決過，好快會再散
倒不如增值下自己，世界唔洗圍住條女轉既，唔好再諗條女，出去識多d人培養多d興趣，條女反而會覺得你有改變而想chat番你

一開始當你講咩都反感當然唔好lur
但好多人一方面想復合一方面又主張成世唔搵番對方
人地就算想要個下台階搵番你都搵唔到啦

睇人㗎呢啲真心
如果你ex係感性嘅 lur啦
我就感性撚嚟嘅 以前試過有ex會lur
去我樓下等 用133打比我 呢啲舉動
搞到我心都軟埋 勁內疚 苦肉計其實好work
一見到佢就忍唔住好sweet
佢啲彌天大錯完全可以拋諸腦後
仲有試過佢飲到醉哂都仲嚟我樓下
忍唔住送埋佢連埋我自己返佢屋企照顧佢
第一次幫人吹頭full熱毛巾餵佢食嘢
如果你ex係感性嘅 你唔搵佢 真係唔work
同埋咁樣反而更加易忘記你
所以 如果你知你前度係易心軟嘅人的話
趁佢未拍拖/淡哂之前 試下苦肉計
但一定唔係話要死個啲 自殺太over
當然如果係理性撚嘅話 就另計啦

垃圾

試過比人咁樣lur 佢飲醉半夜黎到我屋企樓下等左我幾個鐘 我靜左音 結果安穩訓到第二日晏就

我認同樓主
我就係因為男方問題提出分手
其實我set咗黃金期就係三日內
嗰三日我真係好辛苦喺度等佢覆返我

條友已讀不回我成個禮拜
算啦 就咁啦

人哋個心放涼左
再無啦啦搵返
最7係呢種

其實係叫你唔好諗復合

你唔搵就涼足一世
你搵佢仲有幾成機會會諗番你
你係愛佢的 7一次有咩問題？

就係班人懶要自尊
一分手就走佬
然後又喊哂話點解無左

條友懶man 又要掛住又要面子一走了之
係我眼中依d係懦弱
係男人的就應該唔怕7唔怕比人笑
都要坐定定解決

無錯
嗰個熱門post唔適用於所有人

咁如果佢已經block哂你所有野 block到無野可以再block 呢 都照繼續搵佢？
其實係驚打擾到人煩到人.....先一直唔敢搵